黃色經濟圈應該開一個平台 整個經濟圈用指定虛擬貨幣 成為全球首創經濟模式

首先要創造一個平台 國際性

平台要創造一個虛擬貨幣 例黃金幣

港幣稅黃金幣 1:1 或美金1:1 再研究

平台可以簡接成為虛擬銀行

所有交易用app付款

同時間可以完美走資 例子visa 既mco幣

問題係宜家好難做ICO

本身都有好多同美元1:1，黃金1:1的幣，可以自己google